蘋果追問陶輝醜聞 李家超速閃：你向警方查詢啦

保安局局長李家超今早現身立法會走廊時，被問到陶輝是否違規住在碧水新村的寮屋或牌照屋，以及為何記者昨日採訪要遭到警員拘捕調查時，李家超全程拒作回應，只說：「我而家去立法會先」。李會後趁三名局長回應傳媒有關檢疫問題的查詢期間，趁機離開會立法會。其間《蘋果》記者上前追問他為何要拘捕兩名《壹週刊》記者時，身為保安局局長的李家超只稱：「你向警方查詢啦」。

全文